其實三峽依家咩情況？

見巴絲打都集氣天佑三峽
係咪燈到冇事？